英國都係奶共底

11月大選之後，侵侵如果連任唔到，係咪已經冇外國勢力？

拜登話會再硬啲嘛
唯有信佢囉唔係點

起碼證明英國仲係like老美多過老習嘅

侵侵會連任